可唔可以拎一股美股實體股票出嚟

🤔

而家冇實物拎了
google 下